當然，你會給他們一些安慰的話來緩和錯誤造成的影響。 使用交互式404提升你的SEO指南|Amanda Jerelyn | 2020年9月24日|搜索引擎觀察 
 變暖的溫度也使冰本身變軟，使其更快地滑向大海。 全球變暖可能導致幾乎不可逆轉的南極融化卡羅琳·格蘭林2020年9月23日科學新聞 
 膨化部分指的是軟化後的原油，薄如加熱過的楓糖漿，通過生產井上升。 石油公司從非法洩漏中獲利。 加州允許他們這麼做。 《沙漠太陽報》的珍妮特·威爾遜和萊拉·尤尼斯，ProPublica | 2020年9月18日| 
 許多這樣的組織都在Twitter等社交網絡上尋找廣告機會，以緩解比賽日收入的損失。 “一個前所未有的達爾文式實驗時期”:隨著體育的迴歸，推特著眼於廣告推廣 
 因此，一些學校通過取消預定的學費上漲計劃，甚至削減成本，來減輕衝擊。 大學學費正在經歷1978年以來最大幅度的下降，李·克利福德，2020年9月12日 
 蓋上保鮮膜，讓紅棗變軟，大約需要15分鐘。 製作“The Chew’s”卡拉·霍爾粘稠太妃布丁|卡拉·霍爾| 2014年12月28日|每日野獸 
 但現在，面臨艱難的連任，沃克正試圖軟化他的言辭。 女性選民被共和黨的伎倆所困擾，Sally Kohn | 2014年10月31日|DAILY BEAST 
 俄羅斯不僅依靠凱徹姆來軟化其在西方的形象。 2014年3月11日，每日野獸 
 的確，在一段關係結束後，有很多理由讓人轉向性來減輕打擊。 有過反彈性行為的人告訴我們為什麼它很棒|Emily Shire | 2014年1月31日|DAILY BEAST 
 有跡象表明，一項旨在減輕葡萄牙人責難的幕後策略已經在進行中。 馬德琳·麥肯失蹤案在葡萄牙重新展開調查芭比·拉扎·納多2013年10月24日 
 一絲光線已經開始使圓頂上的天空變得柔和，但還沒有滲透到地面上。 邊境的費用|Horace Brown Fyfe 
 與此同時，老婦人試圖用融化的黃油和新牛奶來軟化這堵頑固的牆，但沒有成功。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 他本想用柔和的語氣回答，但既不圓滑，也不圓滑，結果只能把自己的話說得更生硬了。 Skyrie的桃樂茜|伊芙琳·雷蒙德 
 它們分解的速度是如此之快，當它們鋪在地上時，可以看到它們在短時間內變軟並消失。 農業化學元素|托馬斯·安德森 
 馬爾梅森夫人也知道這一點，但她貪婪的臉上的嚴厲表情並沒有軟化。 王冠的重量bbb弗雷德·m·懷特